2選1 邊架好呢？

Scirocco R(vw) vs A250(Benz)

Scirocco

A250

樹娃R sure

追求性能的話揀樹娃R 否則A250

Clio rs trophy

我覺得性價比SCRICCO好啲
單門加流線型車身
價錢比A仔平好多
同埋VW比人感覺後生D
雖然A仔係唔錯 但我自己會投VW一票

兩個後座都唔係人坐
但我會揀樹蛙
多個藉口唔車人

a45

why not golf r